究竟係豪大。大雞扒定係豪大大。雞扒？

如題～

豪大。大雞扒
豪大大。雞扒？

同個fd又賭J

豪。大大雞扒

習大大G扒

你唔好話豪大大雞。扒？

雞排妹

100萬 豪大大 雞扒

豪。大大。雞扒

豪大大雞扒。

。豪大大雞扒

有官方答案 係豪大 大雞排

豪。大雞雞。扒

yesssssss終於保住條J

豪。大。大。雞。雞。扒

豪。大大雞巴

幾時過數嚟？

含大大雞巴

豪大大·雞巴

開支票定過數？

答案就係習大大雞扒

。豪左大雞扒

咩po黎

正確係 豪大大雞扒。

一向叫開豪大大雞排

陳豪。大大。雞巴